有時真係唔明支那劇真係咁好睇

成日見到啲後生妹、阿嬋阿婆攞住部手機睇

睇多幾套, 就會係千篇一律既鋪排, 好多野俾國家規限左, 冇得點變

唔用腦睇戲情咪好睇囉

劇